上咗Reddit熱門，打咗大量英文，啱用就 copy 去其他地方

推

覆啲五毛覆到好撚攰，有冇手足接力

reddit 五毛大軍真係好難打，咁多人課金畀我個 comment，都可以downvote 到我個 comment 沉底

比騰訊收購左係咁

direct link to the comment

有我幫手一齊撑

請大家唔好再散播失敗主義，因為我地仍然有好多嘢要做，例如輿論戰

可能你同緊啲bots 講野